[24小時薯仔Ser] 暑假繼續打CS1.6~(3)

如果個SER連唔到 有可能轉左IP
麻煩大家重新ADD多次
同埋最好就入Telegram睇下有冇最新消息或者尾果幾頁

IP在此:
s1.husky.moe:27018
[入ser方法:開cs1.6>Find Server/尋找伺服器>Favourite/我的最愛>Add Server新增伺服器>copy&paste上面ip ]
注意：伺服器只限版本4156(Protocol 48)或以上進入[正盜雙通]

如果個我的最愛冇反應(呢個係Non-Steam 4554問題)
請禁 "~"制 >>> 再打connect s1.husky.moe:27018 >>> enter
就入到SER架啦

Telegram Group:
(主要用黎召喚D admin上水做野同埋比我同cheesecake發最新公告or更新資訊/比你地召喚下人入SER一齊玩/玩家吹下水咁樣)

Server分為兩個模式
一係普通模式(槍戰/Fun/Surf地圖都有)
二係喪屍模式(以zm_/ze_為前綴既地圖)
玩家可以係Game既控制台打gal_listmaps
check下Server有咩地圖，再提名你想玩既地圖
Eg: say de_dust2 or say nom de_dust2
姐係提名下張圖係dust2呢張地圖，當RTV夠人就有機會出現係投票List到
如果你唔想打晒/唔記得完整地圖名既話，可以打 say nom de_，佢會彈一個同de_有關既地圖list比你揀
當然，提名地圖都有D限制，當目前地圖係ZM/ZE時，你唔可以提名下張圖係ZM/ZE map，即使提名左都唔會出現投票list到。
另外，部分地圖設有時段限制，呢D地圖只會係某個時段先可以提名同玩到。

因為Server Block晒所有Steam既連接，用正版既會睇唔到Steam玩家既Icon，除非你地本身係好友先會顯示，依家係冇方法即時睇到對方係咪正版玩家，請暫時用status取代(Check下SteamID)。

如果你DOWN MAP慢既話 請重新開過隻GAME 咁樣會快返...
呢個係因為Server/Client side bug既關係 令到你冇連去網空DOWN野
除非Valve出更新fix返 不過2017既CS更新都係冇fix到個bug

打/msg xxxxxx可以自訂稱號
eg /msg I Love Husky
咁我講野就會顯示
[I Love Husky]Husky: 仲唔快D入黎玩

如果你發現玩家用D不正當程式/腳本/漏洞進行遊戲，請用Admin Chat通知在線admin(say_team+@) 或者 係Telegram Group通知admin處理。

CS Download Link:
第一個結果就有download link
入面篇有個Direct Download 隔離就係DOWNLOAD LINK啦

HKG CS1.6 By Husky(Non-Steam 4554) Final

內置埋中文輸入 唔使再用csmate先打到中文

亦都可以買正版支持下呢隻GAME
其實都唔係好貴 當支持下班開發者

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
CS1.6 中文打字器 al

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
伺服器即時戰況

Addons:
Steam CS玩家可以利用此CS1.6伺服器列表開啟Steam CS並進入伺服器
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
開唔到GAME問題(Windows 8用/Windows 10自行測試):

加番個cstrike.exe入去DEP LIST就可以開到GAME啦

留名

點解你推POST 但無開SER
想玩

有開喎巴打

2135果段時間已經full ser 32/32
btw nonsteam玩家請睇番第一頁

喪屍模式 Contagion X Pre-4.0 Beta更新內容如下:
1.N-2出爐,由N王瀕死時一定機會異變,技能:受一定傷害後可施放致命一撃
2.新隨機事件:病毒強化劑泄漏(數量根據人數而改變),喪屍購買後可獲5秒無敵及解火
3.NG模式中, N王G王血量提升
4.ADMIN 喪屍BUG槍既BUG FIX
5.只有LEADER可買M249子彈
6.G-2進化G-3無敵時間改為5秒
7.Damage-Induced(舊M6屍)跑速提升

啱啱開完cs1.6見sorpack服好多死左就見到呢個post

=.=

人不在，遲少少覆

9MO

無開ser?

轉左IP 重新加多次

Pikachu

依家係開屍ser多定普通

喪屍mode好悶...有冇得開返正常mode?
我見個個都玩到冇忍..

ct side: 新玩個啲只有把手搶仔...但其他人有mp5/其他槍(永遠做陪襯)
喪屍: 你地個個有重型槍屈晒位,冇得玩

基本上睇玩家想玩咩地圖多，我都控制唔到

rtv+提名其他地圖
其實人類已經nerf左好多，之前係人類玩晒的
同埋我地都有考慮到新手問題
依家已經逐步放棄point system，以後買野會用RS取代，咁樣之後新手玩起上黎都冇咩問題
新手可以提名下zm_snow_world呢類有槍房既map

Cs 1.6仲有無zombie場玩
以前fxg admin

Contagion X更新:新手第一次玩可獲20點起手 唔驚無槍買

好多巴打玩緊啦
仲唔快D入黎玩

岩岩見無開ser上黎睇睇

點解成日轉ip既...

手殘整錯野比人DDOS 所以轉左次

伺服器只限版本4156(Protocol 48)或以上進入[正盜雙通]<<<<呢個點解決
之前有玩過都無出現呢個問題

因為你用緊舊版CS先會彈呢個message
請轉用#2提供既CS版本入SER